星爺邊個角色夠資格可以入到漫威電影宇宙?

一時諗唔起 只係諗到蘇乞兒

百變星君

百變星君 勁撚過iron man

食神

唐伯虎

肯定係凌凌漆
特務身手
有正義感

打得贏hulk嗎?

外賣仔

hawk eye 咁嘅二打六

應該係濟公，有thor咁嘅神力

賭聖

贏

凌凌漆啦，飛刀準 武器有古惑的槍同把豬肉刀已經好夠做，又識自療，功夫好更加唔再講 咩鐵腿水上飄呢啲都係基本嘢

小偷阿星

何金銀
同黑寡婦差唔多啦，都係黎黎去去都係識鎖技

我揀何金銀
淨係一招無敵風火輪都轉撚死thanos

蘇乞兒=CA
百變星君=IM
濟公=THOR
007=鷹眼
張敏=BW

我都係咁話
又媾得女又好揪

牛魔王=THANOS

夠有寶石嘅thanos打嗎?

曾經有一份真誠的愛擺係我面前，但係我冇珍惜

曾經有份至真既愛情擺係我面前，但係我冇去珍惜

你話呢

搵hulk條巨龍一嘢 發 埋去黃老太度

似deadpool能力 都係有啲嘴飽咁